當年TVB監製韋家輝27歲就監製義不用情。

你話到了今日，這個社會會給年輕人這些機會嗎？

義不容情

冇背景冇機會

溫兆倫 廿歲就第一男主角
而家仲會唔會

而家要男藝員到40歲男人先至開始話冇乜孩子氣可以做男主角

睇住d老野胡定陰扮少女真係好撚噁心

我發覺60後係最仆街的

當年：
香港後生一代
間中會轉台睇亞視
唔會成世人凈系一個TVB價值觀下成長

今日：
間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

香港先係咁

因為冇競爭
有競爭
班廢老一早淘汰哂啦

你咁講咪又係話後生仔唔爭氣

後者都係主要原因啦，正常鬼佬生活呢種社會一早革命反台啦。
香港人係懦弱，係無論後生定老都一樣，只係識欺善怕惡

老既俾鬼佬大陸佬恰，後生就俾老恰

當年班老坑爭住移民

令我諗起黃洋達 兩個都係天才 可惜達囝懷材不遇

30幾40歲仲sell緊後生

而家有好多個三十幾的補習天王，年薪過千萬
如果係義不容情年代，佢地最多咪係環頭環尾開幾間捕習社
曾建中過抄個外國手遊抄出幾億身家
如果係義不容情年代，佢最多咪係深水埗高登開餔幫人炒game，十蚊隻
林若曦廿幾歲就做老板，三十幾歲做上市公司主席
如果係義不容情年代，佢最多咪係某大機構做人條靚，幫人打工
個個年代都有「時勢」造出黎的「英雄」架啦，睇你自己食唔食到個勢啦